美國財長:對中國實施關稅直至達成第二階段協議

美國財長努欽表示，達成第二階段中美貿易協議前，美國將維持對中國商品的關稅。

他向記者表示，對中國的關稅將繼續實施，直至達成第二階段協議。如果很快進入第二階段談判，總統特朗普可能考慮將取消關稅作為第二階段的一部分。

努欽與貿易代表萊特希澤發表聯合聲明，承認未有與中國就未來降低關稅達成一致意見。兩人在聲明內提到，將於今日公布中美協議所有方面的細節，唯一不會公開的是包括中國採購美國產品同服務細節的機密附件。

撚狗咁撚

Nice

唯一不會公開的是包括中國採購美國產品同服務細節的機密附件
公佈俾全世界知份協議有幾喪權辱國幫美國舔陰囊支那應該會即刻解體倒台

中國贏到最盡。

撚狗撚到

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

條水魚撳一撳就屙啲金蛋出黎
你會唔會咁快劏佢

李鴻章
我睇中共真係似就係呢幾年命

應該係講緊之前加緊個d
原本話唔加個批就唔加

fat fat

加入WTO時在協議中有哪些不平等和賣國的內容？

1.反傾銷規定:中國加入世貿組織後15年,美國和其它一些世貿組織成員將繼續有能力利用特殊非市場經濟方法來裁定反傾銷案中的中國公司傾銷行為.....
(美國等西方各國能夠用'特殊非市場經濟方法'來任意'制裁'中國！中國沒有對等的權利)
2.“中國特保”的規定：....美國可以任意限制其自認為擾亂市場的中國產品的進口.....有效期是12年。
(美國可以“任意限制”中國產品的進口!美國人獨享的特權)
3.“特殊的紡織品保障條款”：這一規定賦與了美國人另外7年限制中國所有紡織品進口的權利。
(中國單邊的開放。美國人獨享的特權!)
4.在技術領域，特別是作為戰略性產業的電信，美國是決不允許外國公司參與的。但要求中國允許外國公司占有高達49%的中國國內電信等產業!
(谷歌事件曝出的谷歌占有50%股份且有“文件”作依據的消息，說明除了按照入世不平等協議谷歌占有49%的股份外，還有賣國賊主動多送1%的控制權!)
5.中國在1994年2月公布了把汽車行業作為一個發展中的支柱產業,這項政策的目標是90%的汽車應該是國產車。
但是在加入世貿組織的談判中，以美國為首的發達國家認為中國不應被當作一個發展中國家，中國被迫放棄了這一培育民族汽車工業的產業政策。
(1994年入世談判中，中國已“承認”是發達國家!就不能保護發展中的中國本土汽車工業，就必須根據世貿協議實行關稅減讓!發展中的中國本土汽車工業受到沈重打擊!其後果，1.國家制定並公布的汽車產業支柱國策被廢!被迫走上禍國殃民的出口為主導、房地產經濟之路!
2.大眾80%的利潤來自中國!其合資企業的銷售額所占比例不到大眾汽車公司總銷售的10%!
3.大眾許諾的技術轉讓並沒有發生!
4.一汽二汽北京上海這些大型車企都成了洋車的裝配車間!
5.中國付出95%的資源和勞力並犧牲環境，僅獲得5%的利潤。)
6.美國、法國不允許外國連鎖零售商進入本國，限制外國個體零售商營業面積不得大於200平方米。中國入世承諾：將使沃爾瑪、家樂福、肯得基等全球零售商進入中國不受任何限制!(“在沃爾瑪關聯工廠中的工作條件十分可怕....他們都是血汗工廠的工人.....一件毛線衣在中國制造的成本是4美元,而在沃爾瑪以高達40美元的價格出售!”)
7.美國是世界上提供農業補貼最多的國家，中國在加入世貿組織談判中承諾不提供出口補貼。美國補貼自已的農業達到出口售價的70%而不準中國補貼。
(WTO的自由貿易規則就是剝奪發展中國家保護自己農業的權利。)

8.根據WTO規則，跨國農業公司獲準擁有轉基因改良種子的專利權,他們在全球範圍內開發並壟斷種子市場。
“跨國農業公司在世貿組織的掩護下,將向中國大力地推銷他們的種子、生物技發、轉基因食品,甚至是終結者種子。”
“終結者種子.....是由美國農業部開發....賣給了孟山都公司....成為另一種在全世界範圍內剝削農民和消滅全球農業的新方法.將沒有一個國家還有糧食安全，食品將受到美國跨國公司的控制.基因工程是另一件全球農業化的工具。”
(“農業全球化進程中的陷阱：增加貧困,疾病,環境破壞,生物多樣性破壞和有害食品。”)
9.必須進口美國轉基因大豆!必須取消對美國農產品進口的限令....“美國玉米都是轉基因產品,美國肉類都含有激素、抗生素。”
10.入世承諾削減關稅....截至2005年,中國農業關稅削減至15%左右,全世界農產品的平均關稅為62%。
“外國尤其是美國農產品充斥中國市場,使中國農民收入多年一直處於停滯水平。”
“通過向外國生產者和有不道德商業行為的跨國農業公司開放國內市場,中國農業的局面將繼續惡化。”
【入世的後果】2003年7月31日,<<亞洲華爾街日報>>評論說“妳甚至可以說中國是美國的經濟殖民地”，文章揭穿了以出口作為主要手段拉動中國經濟增長這種謬論。文章指出，“最後會有一天，留給中國的是毫無競爭力的公司，枯竭的儲蓄還有負債的衰退的經濟。佢將賣光失敗的銀行系統的殘余資產，這個時候，西方公司可以非常低廉的價格就可以把整個中國的經濟買下來。”
中國稀土儲量占世界80%!狂降至23%!聯合國以世貿規則為借口，逼中國以殘存的23%的儲量的稀土、繼續供應世界90%的用戶!

就當再簽一次入世貿協議，橫掂中國會玩文字遊戲

買到美國優質產品
大陸又贏

從來冇話過取消之前加落既關税喎

咁又唔見退出WTO？
拉

唔好侮辱李鴻章

咁又加入
當年仲死摞爛摞

係咪第二階段 google Facebook就入到去唔駛 censor?

遲下會唔會出現東南互保
制裁北京好喇..
唔關我廣東事

應該支那寧願買多成百億野都要換美帝唔公佈細節出黎